netgear 點樣ping電話

用緊R8000
唔知點解我電話ping唔到電腦
電腦都ping唔到去電話 有冇知點解 google左搵左好耐都搵唔到解決方法
ip 冇打錯

subnet?

你熄左個防火牆先

yes

software firewall?

起個NETGEAR MENU 到有FIREWALL?

你個電腦呀

OK 得左, 自隊100打膠